本來我都唔信啲有錢仔食厭咗女神之後,會轉食豬扒

直至牙kai嘅出現

係。。。衰到要食水晶唉

why

理解能力有問題?

我唔是豬排

你哋配唔配擁有民主？

你係牙kai嘅現任?

Yes

you=on 99

下 why

kai唔是你的

唔係豬扒 喺魚扒

全世界得連登覺得牙珍唔正

全世界都覺得禮志正

shoe牙

貓貓禮志😻

有奶便是娘

唔似==

ching講得好啱，食過一次豬扒下次當然轉食甜品

你點知下一個會係豬扒

似